721調頭走 十月一射心口

我呢世都記撚住你地班黑警

同我承諾大家都要never forget.

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

應承你 我唔會忘記你地點樣對我地香港人。